今時今日邊間快餐店係用微波爐盒？

聽講吉記入得微波爐 不過上次入完舊膠軟左

佢話放得你都唔好太信

大快活

錯誤示範（不過唔係微波爐）

美心mx呢？

🐻

唔知
好少食

Bravo